# Avocado Bot

## Краткое вступление

**Да да**, мой очередной репозиторий на гитлабе. На этот раз это бот на голанге.

## Суть

Вообще я сейчас просто тестирую markdown. Ну и заодно бота на голанге пишу, да.

В виме это очень удобно, кстати (подсветочка, все дела). Да ещё и [codestats](codestats.net) всю стату отслеживает, что очень удобно.

## Туду

- [x] Бот работает.
- [x] Чтение текста сообщений.
- [x] Авокадо. :avocado:
- [x] Вычленение текста.
- [x] Гуглить запросы юзера.
- [x] Хуификатор (почти).
- [x] Текст в капс.
- [x] Base16.
- [x] Дикий запад. Основное.
- [ ] Дикий запад. Стата. 
- [ ] Детект войсов.
- [ ] sed
